希望大家唔好唔記得 仲有手足係入面

數量多定少唔確認
但無論係仲有100個定仲有1個
你都係我地手足

唔係想玩煽情 我知你地係入面真係會好無力
訓唔安坐唔落 被困死城
絕望 不安 燥動 甚至想自殺

我講我自己唔代表全部人 其實我都好無力 真心好擔心你地
我好驚你地係入面病又無人理 好驚你地唔夠野食（雖然我覺得航拍運野食應該都可行但好似未見有）
仲要分神去清理個校園同怕比狗咬
都仲未計啲衫褲夠唔夠 入面個氣氛好似死城咁
好似唔同手足分佈係唔同位苟延殘喘 真係唔識講 好心痛 救唔到你地...

我唔知仲可以做啲咩 但唔係poly入面既人唔好再blame the victim 因為大部分手足唔係唔想走戀戰 而係走唔到 你諗下啲曱甴出聲名話可以走 但一走又拉哂你會唔會係入面o左講粗口？
仲有手足係有諗過各種方法都失敗而回 水管又好鐵路又好 無人可以體會到手足係好絕望 唔好再放冷戰

希望你地會見到 撐住...。

我日日都食生命麵包 陪你地食
唔加醬唔烘底 就咁食

唔洗理啲曱甴既冷言冷語
佢地仆街春黎 曱甴無麵包食就食中毒國產膨脹劑

頂住撐住 希望食得飽着得暖

手足會唔會把心一橫
慢慢將個環境變好
再大家眾埋一齊凝聚會好過分散？

我知道環境好惡劣
唔知你地會唔會覺得我地唔係入面唔知咩環境
咁既環境係唔會撐得住

但如果齊心將佢搞翻無咁差 可能頂到既機會都會大翻少少

講真，如果投票日班黑警衝入去拉手足，大家會點

好想大家平平安安

仲係入面嘅，唔好再見人，唔好再接受訪問，要好似消失咗一樣